諗緊六月去唔去大阪

假就迫住清
乜都未plan又未搵腳
毒遊考慮中

我都諗住去 但諗緊等唔等到8月可以睇埋夏祭

驚唔驚麻疹？

我又係要清假
身邊朋友又唔得閒
已經買左機票6月頭毒遊

有冇PLAN左去咩地方?
我乜都未諗
單拖連USJ呢D都冇得去
去唔去得成都唔知

唔怕麻疹?

細個應該打齊針卦

只係價錢貴DＤ其實都唔錯

除咗貴D, 仲有好多人呢個問題

大阪其實只係去過一次
今次想住番近少少心齋橋或大阪站
上次住新今宮比較冷清但都方便
都係去HEA下食下野咁
但單拖去驚比較悶LAW

買到機票先諗去邊同去唔去啦

六月呢d日子想點買都得
暑假呢d唔諗住了

我第一次去 諗住去埋京都奈良
USJ..我諗住挑戰一個人去

我都要6月清假

我同女友分手，都係單拖
不過而家有麻疹唸緊好冇蝕d cancel 算

打左針既就唔怕